\include{plantilla.tex}
\begin{document}
	
	\pagestyle{empty}
	\include{variables.tex}
	\include{titulo.tex}
	\include{lic.tex}
	\include{dedicatoria.tex}
	\include{agradecimientos.tex}
	\tableofcontents % el indice
	\setcounter{page}{1}
	\pagestyle{plain}
	% Aca empieza el texto
	\include{./capitulos/cap_tutorial.tex} % este es un tutorial para recordar como van las cosas
	%cuando exporte la bibliografia para comenzar a formatear, es importante que este en formato bibtex (nobiblatex)
	\bibliography{biblioteca.bib}
\end{document}